想搵返幾格漫畫，係講女嫌棄個男太幼稚，男成熟之後，個女已經有左第二個

想搵返幾格漫畫，係講女仔嫌棄個男仔太幼稚，男仔成熟之後，個女仔已經有左第二個

頭一頁係畫到個男仔成個細路仔咁

初初個女仔同個男仔一齊好開心，兩個都細路仔，但個女仔就一路成長，
後來女仔嫌棄左個男仔幼稚之後，個男仔好唔開心

過左唔知幾耐之後，個男仔終於成長，有一日遇到個女仔，但個女仔已經拖住另一條仔

搵到
此post已完

sad

Same 經歷
而家拖都唔敢拍

好似同你形容有啲唔同喎
幅圖係個男嘅撞到個女同另一個男嘅一齊先突然變成熟
唔係成熟咗先遇返個女嘅

男人受過傷先會長大

唔洗找

我收返

佢男仔唔識得咩叫成熟
以為扮下大人就叫成熟
冇女人會鍾意幼稚既男人

睇最後個張相就知
前幾張仲係細路仔
但最後見完個女仔先變做大人

大家無留意到個女人最後變返細路咩？我覺得佢係想講個男仔以為係自己唔夠成熟先會分手而耿耿於懷，最後發現個女仔嘅成熟只不過係變左心，兩個人原本就係一個大人

唔係 男人比女人傷害後就成長咩
一句搞掂

之前張相係主觀視點出發，男主角自己睇自己好幼稚所以用細佬去反映返，而最後一張係客觀視點出發，張相係由其他人見，就只係普通一張相。即係話本身張相就係大人。

正解

最可悲係係過程中男嘅已經成熟咗，甚至已經同重遇嘅女主角相襯，但可惜人家已經有另一個。成熟只係一個藉口吧。